俾人覺得個女仔同你一齊係蝕左既感覺真係好差

就算佢唔mind
就算真心鍾意
無論身高、樣、家底定職業
就算親戚朋友個個飲你個餐
你都知佢地個心點諗
當然冇人會出聲
但可能搭車返屋企個陣已經講緊
最慘連你都係咁覺得
驚冇左佢
講咩做咩都機關算盡
人之間距離有時永世都彌補唔到

錢有energy 彌猴一切

咁你要努力d增值自己啦
另外比d自信自己啦
個女仔揀得你一定有你既可取之處既

彌邊隻猴呀

你有錢嘅話咪話你有父蔭 只係個敗家仔